曼聯實至名歸啦

阿積士成班由戰術到經驗全部輸撚哂 都唔知踢緊乜鳩

擺明送個杯比曼 上半場踢到屎一樣以為下半場應該有改變結果都係一樣就係死塞爛塞中路 曼根本放中間比你走就係唔驚你中路

平時打開快速短傳 今場一黎怯 二黎摩佬防守好 搞到波都傳唔到

青春印記 盡做